有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水(45)之終於識開post

第一次中1001

43，45

咁就45

終於識開po

不如直接開100啦

LM

好彩唔中

啱呀

新人留名

好似打錯字

冇錯

佢醉撚咗

咁快

好快100

佢沉醉咗係出pool嘅喜悅當中

秒醉 真毒

笑撚死

安仔 0match

自認安仔

我係0

你自認安仔
今晚有無去睇演唱會？

你係咪傻撚咗呀

竟竟你係我朋友嚟㗎

我知啊

放假，約左心穎bb

佢係美國喎

但0 match

係機場又要同你講咩

咁唔洗求match啦

吊醒我啦

係殘廚

點會呢

3男6女

可以揀下嘛

3男2女

大大力

有patpat奶

細聲d

啊啊啊啊啊啊啊啊

屌

扮緊醉 ok?

存在感0

沒法再玩CMB
比不上 睇住大家出POOL

招人作埋佢

你地邊間教會

唔岩音咩...

瞓教⋯⋯

一個音都唔岩

活落油被切底眼訓

冇

驗耳????

新手有問題係咪真係有人會課金用cmb?

岩岩課左3個月MEMBER....

課左3000粒豆
like哂堆絲打都冇match
有冇用就心照

有呀，送花、睇多啲人同買豆
不過我冇

Skip左44都叫識開po?自貼啦

Hi大家 食完野嗱？

我都覺買豆冇乜用 要match 自然會match
新手好似講緊廢話

手殘

突發

假如你係女仔
買豆純粹like得多人
撒個大網
倒不如俾錢subscribe睇多啲人
揀一兩個啱心水嘅慢慢傾
假如你係男
見到啱嘅女仔不如送花吸引注意
唔好等個女仔n年之後先見到你個like
⋯⋯我自己係咁諗嘅

執靚未

新人玩一陣先諗課金啦 我就覺得課來無意思

衝啊！

做咩咁講雞雞，你like me?

覺得可以留個msg 女仔見到會留意多啲

執屍

邊個結衣先

如果你地發現左對家有另一半，會選舉踢爆佢定自我消失算？

屍呢！

等佢講

其實留言同花有咩分別 除左付豆同免豆

踢完再end relationship

如果佢keep 住flirt 你呢？

唔係新垣結衣？

嗚呀

留言應該唔洗比豆

頂… 唔好咁啦

鼓勵唔好課金

奶曬野啦

應該會唔應 到佢問先爆

諗到喇 唔記得佢叫結衣

當買場馬

執好個profile 會有用啲

0

You are so smart，you are beautiful

點解唔去食餐好

花就係去女仔個bagel page度
留言就去discover度
⋯⋯其實我pass太快，冇留意bagel度有冇留言
但正常嚟講花係勁啲嘅，應該

你隨心啦 第一反應係點就點

⋯⋯咁點解啲人咁懶

搵門口，再敲門，入去

真心唔明

有女朋友仲要玩 賤男何奇多

咁多好男仔唔揀

資本主義社會果然係銀彈最有效

仆街磁石

你有食牛角咪有c執

我寧願執好個profile

都搵唔到岩心水既人陪

講咗耐 圖都冇張

我鍾意留言多 唔會俾花咁傻

Profile好重要，你幾靚仔幾高學歷幾高收入都不及自我介紹重要

執好左都係無match

我都想要

我個人本身外在條件like唔落手
課幾多都無用

不斷改良？

因為男人想“征服”更多既女人

你唔介意我可以介紹個好男仔俾你，佢叫安仔

正正經經叫隻雞

平叔輸左啦你

波友？

冇性趣

相都要留意吓，我發覺我自拍有啲陰沉，但真心唔識影相

大家響3樓我響四樓

捉到

上水先

不斷執

bb你嚟啦

303粒花 即係幾多粒豆

同屋企人/自己去食，食完好西人心情都變好

我都識得個男仔唔錯
不過係排骨仔黎
同埋矮咗d,柒d,毒d,同無乜錢

波po d仔仲毒過我
當然有d高質架啦

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

係咪我

窮毒柒冇問題
唔好矮就得

303咁唔齊頭既 有得逐枝加？

170up ok?

我都係
拍住上

毒應該啱心水？

岩岩食完殺你啊

矮窮毒柒有得揀寧做矮仔
有錢同靚仔 是旦有樣都差好遠
高度根本係入場劵only

個個女仔標準唔同

好幾年冇食，食飽冇呀

不要再說了

會懶 圖可能up得仲密過自介

事旦一樣都無我份

2男搵一ptgf,一人半份ok?

其實留花無用

我後尾check過原來送花唔係免費
Pass咗佢好唔好意思所以like咗佢
但佢冇出聲（好似係，唔清楚）

我寧願自己食
俾錢發場春夢
之後咪又係咁

本身好肚餓叫咗碟意粉 但食到一半唔想食

屌
落到bar先知大家sales嚟

175

蒼蒼出pool la

Toystory?

呢幾cm永遠超越唔到

著air max內增高有175

留言有誠意

睇過一集 唔識

我有172-173，虛報少少唔覺掛

機會總會有的

也也也也也有180

吊你 高過我

好覺

點解突然咁講
山狗咁全能應該可以做返自己個gf

172-173都可能虛報咗少少
好耐無度過高

我成日俯視d160以下，一望就心口

平d嘛

如果出到街應該唔覺掛
除非個女仔真係175

重點應該要睇女仔幾高

奶曬嘢啦

望d小朋友

一樣

唔好亂試

你應該明

磨牙

佢18x阿巴打

想落去睇下大家嘅食相

我？

Match數突破咗0再諗喇
我都目標係想搵160左右
佢地應該唔太介意我無175

應該有190

a字膊

要練大隻

cow死女啦，有175人生勝利組呀

諗住買啞鈴

我高過你180up

申171

Ff下啫咪又係屋企毒

170up

操完仲得了既

邊個同你傾緊 明曬啦

好似就算個女仔15x都要搵180

大把女冇160

其實女仔高都唔係好事

佢哋睇韓劇多

見唔到條仔個頭咁好咩

幾高鍾意高妹 可改善基因

高妹好難搵到另一半 我朋友175

做咩事 我到底睇左啲乜

Match到既好多都係sales

咁16x 17x果d女點算呀，都唔顧人感受

屌你 成班撚樣都好mk 得我真毒

唔介意170up呢度有兩位人選

188男神講經咩

好明顯既商業化

揾17x嘅男仔算囉，仲可以點

171

正中死穴

想喊

其實我本身唔高 ex都係得168
不過我衰 中意abc

報上名來

180up係咪好多瘦仔

洋腸

172

係

好啱！

No la
香港移民

啱呀，營養去曬高度，條撚都瘦㗎 真

你喺現場？

好怕見到18x+15x

練得肌都好少高

也也也也也係咪同人有仇口

香港人！！

唔抵得佢哋咁高

唔夠高都無計既 wt can they do

我都想俾你地唔抵得

點解會講埋羞羞的地方

好攰 返到去再睇

去邊嚟

死毒jer

羞羞的地方

巴打有咩搞 悶
一齊去網吧打機？

面撞心口

所以真毒既我唔出去

現場

cow死女啦

都唔知係咪冇食飯

無野做
你玩開乜？

洗面乳

lol sona

腳粗到成個蘿蔔咁咪又係無女

我都唔好意思講

正, 唔洗烏低就錫到

Pubg手遊？

點解嘅

Ahri同janna

淨係sup只玩sona

有down過黎玩

樣子問題

甘高妹一定冇市場了

渣既

Kai'sa

Pubg pc又垃圾

身高差太多會成日聽唔到佢講咩

玩3DS

矇頭入閘

有 流面

安仔

高矮各有各好啦
見到D女仔細細粒會想保護佢
但高妹有腳

我翻6堂得500幾

流面？

好想識女朋友啊～

佢之前對個男仔有好處 但佢得160左右
最終過唔到自己果關

唔好再叫我安仔

返其他LO

偽毒

moarmoar
我心得你一個

笑左岀嚟高妹有腳

教野

勇者王凱

高矮都好喇
170up歡迎你黎同我展開激情對話

識左條女幾日 佢約左我聽日睇toy story 好緊張

加油

69 易D

加油 應該有興趣先約

女仔都係鍾意食日本野/韓國野？

想不失檔次又唔坐～太耐～進退有度就普通西餐
啱feel想傾～好耐～就樓上cafe
想即刻散水就泰國菜

係喇
如果唔係應該約自己d女仔fd去睇仲無咁尷尬

巴打好有經驗

我覺得第一次簡單唔好食咁耐好d
利申毒撚意見

被飛後從此都係一個人去睇戲

Btw 識左幾耐

sor & me too

我約你

多謝笑笑

喺現場就溝死女 咁你出街都一樣啦

咁誇咩

⋯⋯成世人冇食過元氣

啱呀cow死埋仔

夜 凯

宜家元氣都唔好食

約埋你去上水

燒味飯大大碟又平

睇完戲打邊爐，叫佢攞位先

0波雞

賤格 仲傷我心

gay

45

油油發緊育要食多d

我成日ff識到女就約佢打邊爐

巴打幾時出pool

再發變2米

咁快咁麻甩

之後撞到熟人吹半個鐘水

新手 依家先知

向前趷後都得㗎嘛

原來咁唔得㗎

我覺得，一個打邊爐一個食蟹，要好熟先可以一齊食

你上去攞位先

條女麻甩過你咪得

唔怪得啦

係呀
不過有愛
食乜都好食

好傷心

乜9野來 我無話自己毒唔洗偽

想食

真

我都係P牌
我之前以為係random派色

試個一次得，之後無啦

起碼你曾經擁有過

眾人男神

好正啊烚吓烚吓拍拖

我覺得好好喎

adore

咩事

unfriend左啦

拍拖做咩都正架啦

我媽好辛苦 生咁多個女

起碼你食過

,,,

唔係拍拍拖，諗住上網都可以

鐵達時

花式自殺

上左神枱

油油你識嘢呀你

一齊嗌188好野

好慘

關係未到交換口水

邊個巴打想坐188大脾

再一次公然打情罵俏

你明咩

仲要我請佢食

我都應該係真毒
打錯哂

出現了

全部仔都裙下之臣，好明顯無留意兄弟

what time is it

哥都毒？ 現場既記者請澄清事實

大佬行過有陣風

保護大佬啊

落完雨地下會濕，但地下濕唔一定落完雨

食乜野要點汁?

笑出聲

你唔明咩
想像嘅嘢一定係幸福架啦

屌大笑咗

隨時ready

就算係米八靚仔
我用0.00000009秒就會pass咗佢

你有無同D女講你奶閪好柒叻先

自介打中文會唔會PASS

根本搵唔到你

睇下你點打啦 你試下打咗先

好難打開到話題 乜都冇
一定會pass

我咪就係用中文

我會停低嚟睇
好鍾意中文

唔用英文好似低級d

好似係

我係用全中文

你打長少少咁多實掂㗎

又唔係下面181

打多少少?

我都係用中文 感覺好似親切啲
都係比香港人 打中文算

你係只係想識朋友？

我唔想翻學又英文
放學又英文
而且我唔想match外國人

可摸耳俾少少誠意？

Kary點比

Match 到個巴打話 好少見人打全中文

中文咁親切

笑咗 珍藏

打完英文match鬼妹

漏左

岩架喇, 繼續狙擊山齊士啦

想識女朋友

最尾個起碼都「人生交契無老少，論交何必先同調」咁上下，不過用詩句就太老成，你4個字就太hea

加多句 : 我好有誠意架 ?

「好悶～想吹水」
如果我係搵男朋友的話我會走

同無profile有咩分別重練啦

巴打，借走你呢句得唔得，擺去我profile到鎮樓。

有2個EX 都係交友APP 識

我都係問杜甫借

用中文啫，有乜問題
P.S.

咁sad

咁我轉咩好
:認真搵緊一個同自己相處舒服既人?

我攞走喇

咩事扭計啊?

其實想每個亦吻, 理性制止我衝動地行近
點睇

嗯嗯，好好多

多D身體接觸可能會撻返

Diu明顯我獨立做過街老鼠 你地識唔識架

新人報到

真係咩...

了解自己先囉

關咩事

有神快拜

講佢幅圖唔想碌上去搵梳

唔係太有重點，有冇第二句

醉愛中文

可gel 5cm

扮唔上心真係得架咩
我覺得個女仔對你有FEEL 就有FEEL
無FEEL 佢都唔會搵你仲講咩上唔上心

想拜師

搵唔到 31

4來 高啲

原來DISCOVER 個到本身見到你想加你 但無豆

好鍾意聽廣東歌,好想唱K

戴帽

一下拍扁佢

你一日係咪洗兩次頭

見好多巴都戴帽，真係視覺上高d㗎

做咩今日突然注重gel頭

9

我正式宣佈解茶地位=山齊士

不過就咁引用我覺得都有點作狀，除非你之後講呢句嘢對你有咩影響
好似巴打咁講要舒服、自然同有誠意

岩牙

Suggest定揾到我

其實最緊要靚仔
你夠靚仔你話有無人閪痕都大把女LIKE

Agger

我做錯左啲咩

discover 個到佢日日都自動換D人架嘛

Agger呀

喂呀

好羨慕啲人帶帽帶得好睇
我帶cap帽好似做賊咁 係漁夫帽叫順眼啲

咁大個仔未GEL 過頭... 覺得好煩

我都正式宣佈我係真毒

你好型

唔緊要
我都冇豆

唔係大晒架

見仁見智啦就同女仔化唔化妝一樣

嚟啦嚟啦 油

男女好似唔同,
男仔每日比廿個你揀LIKE 定PASS, LIKE唔洗豆
女仔好似要豆LIKE 返D LIKE 你既人?

me too la
我都係得個up字

正

中左槍都唔知

就係唔想GEL, 所以D髮型一路都係D 訓醒就出得門既頭

竟竟

帶草帽，海賊

路飛

驅風活絡油

個性髮型

羅

女仔喺discover like人要豆
但對方liked you的話就唔駛用豆
所以我揾完絲打就破咗產

雞雞，梳

屋企果頂漁夫帽 仲要係黑色

男仔discover like 人都要豆
你地有無每日廿個個D?

有自信最重要呢樣真
利申:毒撚

大佬同我一樣

我聲都冇出

真架

係我自己熱情減，有啲對佢唔住嘅感覺

我見到油油
條腿長到呢

真, 仲長過我

有個位叫bagel，like人唔洗錢，但bagel只係會show liked you嘅人，所以都係嗰句：liked you以外嘅人就要豆

女神

你唔係好長姐

點解會減 因為關係冇突破？

ok, like 左u

有無成功例子或者fail睇下，睇圖實際啲

剷青 軍佬頭

我唔記得我有餵過仔WO

見下囉傾下計

真㗎油5張相，靚女 真

我都好自卑, 人地講D正面野都會覺得係串緊我
同埋就算拍緊拖都會怕醜

我靜靜雞做既

唔係4 張咩
仲要見到樓上巴打句野

你地甘快就搵到對方既？我對個app仲係一頭霧水

其實個女仔對我有意思到好出面，但係硬係見幾次都無想攬住佢，愛錫佢果種感覺，但相處落又好自然
究竟自己想點

一人一句既咩事

想睇靚仔PROFILE, 有無人留名比我SEARCH

課左金先啦

呢啲已經唔係毒咁簡單你了解下自己好啲喎

唔係你咩100%
179呃人

點解唔信我

如果巴唔係有興趣嘅就唔好拖住人

睇完呢句再望望你個名，

乾爽

Yes, 所以我都無主動搵佢

我有好多豆都冇用過

矮瘦撚咁剪人地以為岩岩放監出黎

隻app係咪成日唔彈通知？要click入去先見，但有時又識彈

咁我又冇

第XX屆鬥毒大會正式開始

元朗 繪畫

搵個你信任既人去，或者直接同信任個個傾

你哋啲Post太快 追唔切

無用過都無乜豆

基基小心 d偽毒好蠱惑

你都係啊

真咩

你根本好多時需要向下望

咁個女仔再搵你 巴會唔會應機

我份人咩都冇 只有真心一顆

試試佢
你練完大隻就唔同講法

真心定假膠？

請問男仔中間discover果堆，唔係人地like你咁解啊可？只係純建議俾豆like 人？

枉我對你咁好

唔係㗎

擔泥咩咁大隻

會，唔應好似無禮貌，但會冷淡啲完場

偽毒蠱惑
真毒信得過

你走啦我唔想搞大佢

矮瘦撚唯一出路

巴約唱K團係咪唔會約到

我真毒囉

有D人硬係差D感覺,唔想再進一步,
如果真係做朋友都幾好
但玩得交友APP咁做,
又好似浪費緊人地時間咁

應該係

召喚 小拳石

絲我覺得唔太好 不如直接同人講唔好再聯絡

完全就係咁

唔知點解我永遠咩通易都冇

sosad

中肯

Really? 唔會好衰格咩，我真係剛剛玩app無耐

躺著也中槍

基基坐我隔離

真係無MATCH過人咩
我TINDER 真係一個都無... 明明D相一樣

其他巴絲點睇 我就覺得唔好拖泥帶水比較好
唔好俾個錯覺比女仔

間接得唔得，佢幫你慶祝生日我諗佢都算幾投入呢段關係

我會唔應, 因為無FEEL 真係唔想應

人生三大錯覺,條女鍾意我,今晚會脫單,明天會更好

我份人本身都好自卑，但我有一日諗到呢樣野係成為我同人既大隔膜，企喺人地角度睇自己，人地見到你咁都驚同覺得有距離感啦，我就知要變，我諗方法迫自己，最後我發現，我都可以正常溝通，我個人而言只需要放開啲

你地都加油，我知唔係個個都可以自己搞得掂可能要借外力，試下放膽去接受或者尋求一個更有安全感既開頭先，自卑到極致真係唔好受架，努力

油油係我第一個搵到嘅練 10分滿分我俾9分

係，會好傷心

明白，多謝大家意見

自卑到盡頭就有自信

仲未有咩

咩係練

你唔怕我嘅話我ok

Tinder應該好多封塵acc

CMB PAKTOR都有
TINDER 真係0個,誇張

直接同佢講，當佢朋友先咩咩咩咩咩
佢會明架啦

你都識講，交友app，唔交得友?又唔係相睇app

絲女火

你唔攪人後面咪唔怕LO

我高你11cm你認為我會怕你咩

俾個profile黎搵下你

痕

又唔使自卑油哥哥話你正就正

利申外協

Why???

唔知做咩今個星期多左好多MATCH

自卑既極致係極自大

唔好搞我後面

我都曾經試過呢個情況 會成日亂諗

咁啱見到

睇嚟你可以取代我嗰位

你懂的

好串

也也也也也也也癲㗎

幾時match

好hurt呵返

忽冷忽熱都是騙人的

唔係㗎 油

冇要排隊 不了

中哂

咁多經

也也也也也也係咪背脊好痕想俾人打鑊金

唔好咁啦你無問題

真 你點知㗎早幾日食完飯落公園坐 俾也咬 呢幾日都好痕

咁啱得閒咪同你吹兩句 個啲?

咁多高低之分咩

你乜水

我都想見識下啲高質絲

毒撚咪毒撚 一個人也能生活得好
拍拖結婚呢D只係人生方程式既其中一步
我就偏偏要走自己既人生路

我都覺

之前都拍拍地烏蠅

有就好好了 對不

抽乾你水

分清楚邊啲人你應該上心邊啲唔應該先好易俾人玩

其實真係唔關自己事

其實hea覆係咪通常無機
利申仲未約第一次見

咁你岩

之前種種原因拖得太耐先約佢出黎
已經有d灘凍左,感覺撻唔返著

溝女都要識得保障自己

珍惜

好hea咩⋯⋯？

最後個句我應該理解為「呃唔到自己」?

我想見識下D高汁巴

唔算HEA覆WO

咁都串

係咩屌

咁都唔叫hea

覆得一粒字都唔叫HEA?

唔傷害人都唔好俾人玩

一粒字咋WO...

我有時都會咁講.好尷咩

係GE大佬

唔覺

總有幾句一個字既

但佢前面OK喎

除非你同人地好熟
正常都唔會買手信比啲三唔識七嘅人

未

都未決定同你見面,你就諗住收手信

試下努力 對方幾歲？如果成熟啲會易啲

你唔好淨計個一下啦...之後都覆得好HEA?

無之後, 廢事好CHUR咁

我細佬來

呢一粒字，彷佛見到女方睇到「手信唔該」嘅心情

其實就咁睇唔CHUR WO

屌咁唔通話玩得開心D
咁係講D 人地易覆既句子
點知直接 未

笑左出黎

其實都唔算Hea應

Diu一聲

一句姐，人地都好有心同你傾啦，你咪俾啲耐性講多少少野

仲衰過玩得開心D

就快1001

岩呀

有人鍾意你

好明顯係講笑啦係咪呀
會唔會係有人覺得真係叫佢買手信

突然咁清醒

驚對方覺得CHUR 姐

俾你既話你會點應條仔

偽毒可恥

寧願叫對方玩得開心啲 可能佢仲會分享啲相比你

下一個係45定46? 一百萬題目

交哂比你啦

46

排骨仔已是人乾

你成日chur親人咩

打電話問觀眾

想創你個心 都好過 未呀